漫威又嬴一仗！DC因新蝙蝠俠漫畫支持香港失去強國市場

小丑不能在中國上映，蝙蝠俠又被抵制，當DC失去中國市場，咱們榮耀的漫威又嬴一仗，將推出中國人英雄上氣，帶領以前由美國隊長領導的復仇者，進攻中國市場

英雄不凡，讓我們一起為漫威英雄鼓掌！

MARVEL師兄去左邊
唔係平時好中意用票房打J?
呢家你地嬴哂啦得你獨佔中國票房 DC狗點夠你黎

想問下燃燒彈係咪香港拎左專利定點
點解有黑衫 燃燒彈=港獨？係咩邏輯

大陸人開始有妄想症

遮住隻眼都港獨架啦

其實我地應該借勢發揮，之前d人幫義勇軍進行曲整個MV就好正，宜家盡可能將一d佢地關注o既主題，字詞，符號都同香港運動劃上關係，尤其是有尊嚴代表性o既嘢，好似雜總咁，同曱甴劃上關係邊曱習王，令佢地措手不及。

開始？

將所有流行文化變成香港人代表 等大陸人屎都無得食

中乜鬼國英雄
中國人猛屌上氣辱華，搞到而家宣傳淨係敢話係俾外國既亞裔睇
連梁朝偉都俾佢地踩到地心

仆街今次真係dc又贏
對唔住以後唔笑dc

屌有病戴個口罩就係啦

DC真英雄

Del左post

笑咗

畫到出腸之後del post
如果漫畫照出，即係挑機

啲on9五毛戰狼小粉紅一向都係咁架啦 最好佢地繼續抵制 不過睇撚死佢地最後都會好似NBA事件咁

漫威FANS又嬲左了
默默留下一個負評

dc del左post，跪低左喇

咁快跪低
睇返marvel算

兩邊都得罪晒

迪迪尼奶共全世界都知

完全唔駛怕迪士尼跪低根本無企過起身